被藍剔

好心痛
點解要自己攞黎衰
覺得自己好犯賤

毒撚唔好煩住人

我而家都後悔了